其實港台拍啲劇不如試下攞去賣埠啦

套火速救兵真係一啲都唔輸蝕，拍得真係好好睇
試下攞去東南亞又或者中國都應該會賣得出，至少可以guarantee 有額外收入再拍好劇！

其他國家好似好少講消防員嘅戲

賣畀NETFLIX

有賣過，但係唔知咩事......好快落左架。
有一排O係NETFLIX有火速救兵

賣得出都係入庫房啫